信用卡找數入多左錢入去有冇得之後拎番出黎(假期下月唔會再用卡)

信用卡找數入多左錢入去有冇得之後拎番出黎
(假設下月唔會再用卡)

中銀試過 但收番50$手續費

增值PAYME, 再轉返出戶口

咁可能係當你套現現金

可考慮
不過本身唔係用緊個張卡連去payme
thx ching

同fd食飯你碌卡咪得囉

你咪轉連果張卡囉.

同銀行可轉入saving